有冇Ive civil上返8大civil既巴打

可唔可以同我傾下...

推

傾乜又唔撚講 ive仔真係ive仔

升學問題 sorry

好易

升乜又唔撚講 ive仔真係ive仔